女朋友最近食藥減肥 我好擔心佢

前幾日佢開始食一隻叫panbesy嘅藥減肥 咁我都google過下佢d side effect
發現呢隻藥根本冇乜益 唔食仲會反彈返
我有試過叫佢唔好食 佢又話之前試過 唔會有事嘅
咁我都冇野好講啦 我又控制唔到佢食唔食
問題嚟啦 佢呢幾日身體都冇咩大礙 但情緒方面我諗隻藥對佢都好大影響
個人成日好煩躁 小小野就唔開心發我脾氣
今日仲扔爛左部電話
其實佢發我脾氣唔係問題 我冇所謂
但我驚佢再咁落去情緒低落真係會出事

飛左去咪得

食藥減肥既女= 走精面（初期最快見效）、唔肯付出（唔肯做運動、改善飲食）、on9無腦 (唔食即反彈）、易受人影響（人地話食藥有效就信）

無腦嘅女人 仲要暴燥發脾氣，送都唔屌！你擔心佢把撚咩？ 擔心吓自己幾時受唔住佢d 脾氣先啦

我女朋友之前都係，人講佢就信
佢覺得試左冇壞，仲要上淘寶買。。。
真係唔驚食死自己

咁睇我而家嘅飲水減肥法點都好過食藥

減肥藥副作用的確會令人好易燥
利申聽女仔朋友講過

食減肥藥會影響精神狀態
以前讀中學個陣食過
以後都唔敢再掂
要減肥叫佢做運動 食菜 飲多d水仲好
同佢傾下啦

利：絲

分享下

就係脾氣暴躁 嚇到呀媽
本身算係脾氣溫和既人
同埋暴瘦 個時165cm得43公斤
淨係食左兩個月
減肥藥都係呃細路女錢既工具

算係黑歷史

即係隻野幫佢暴瘦？

每個人體質唔同 唔可以一概而論
我有兩個朋友都食緊 但感覺冇咩點變 我都唔清楚
不過減肥藥點都會有副作用
靠運動同飲食健健康康咪仲好

係 血糖低仲會 易暈